想知Eric Ko會點教仔

Eric Ko 癲到連野豬都handle 到

睇完呢個post之後覺得冇嘢係eric shu唔停

如果佢第時有仔女
會唔會幫啲仔女上狗帶
啲仔女一發脾氣就即刻shu停佢
Eric發號令先食得飯
圖片示範：

諗起佢啲仔女一定好好家教

佢會痞低比個仔聞下陣味先
再試吓去接近佢
如果好嬲就攞手指 之後薯佢

Shu!

如果個仔聞完嗲佢
佢一定會摸佢個頭讚佢good boy
好想做佢個仔

寵物台

邊撚個

睇張相笑到癲咗

佢會教個仔返去shu d教畜

係屋企會唔會係佢老婆shu番Eric

佢結咗婚？